00年出世係90後定00後

公元元年係1年，一個年代10年嚟計
公元10年係第一個年代
咁計法 00年出世係咪等於90後，90年出世等於80後

up乜閪呀戇鳩

2000年1月1日係2000年之前定之後

為方便
00後泛指00年至09年出世嘅人
90後就90年至99年

2000裏便

懵柒

因為公元元年係1年，如果一個年代係10年，咁公元10年就係第一個年代。 同樣，90年代出生的人出生於80年代（1981年-1990），00出生的人出生於90年代（1991-2000），依此類推。

我明你講咩
但係應該過完元年之後條rule就唔適用

90後=1990-1999
00後=2000-2009

公元元年冇人講廣東話冇人講90後00後

呢個唔係數學，係語言文化

90同99都差好遠，我覺得應該分90前同90中同90後先啱

yes

00後係01後

年份應該係自然數，由1數起1-10而唔係0-9

秒 此post已完